{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69723&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주관음사가는길펜션"
    },
    "text": "旅行者のための済州ペンション、漢拏山登山路から最高に近い位置に位置しています。 漢拏山と済州の美しい風景が鑑賞でき、夕方にはおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 また、済州の中央に位置しているので移動が便利です。 近くにはビョルビッヌリ公園、サリョニ森の道、エコランドテーマパークなどがあり、客室の基準人数が利用できる料金であり、追加人数に対する独立した費用があります。 この場所は冬季には雪がたくさん降るので、チェーンなどの登山用具を個人的に持参した方がいいですよ。 また、ペンションが山にありますので、入室前にスーパーやコンビニエンスストアを訪問してから入室することをお勧めします。 連泊をご利用の際は、客室の掃除はせず、タオルとゴミの交換のみ可能です。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 宿内では無料Wi-Fiを利用でき、全客室禁煙です。 駐車場は計10台まで可能です。 バーベキュー施設は別途料金を支払って予約することができ、入室日の3日前までに予約申請をしなければなりません。 バーベキュー時間は8:00から24:00までで、2階廊下テラスがご利用いただけます。 薬味は個人的に持参してください。 最大人数を超過した場合、入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 未成年者の場合、保護者がいないと宿泊できず、ご利用中に摘発された場合は強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "済州ペンションは漢拏山登山路の最も近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはビョルビッヌリ公園、サリョニ森の道、エコランドテーマパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数以外の追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の基準人数が利用できる料金であり、追加人数に対しては独立した費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "冬季には何か特別な準備が必要ですか？",
            "answer": "冬季には雪がたくさん降るため、チェーンなどの登山用具を持参することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはスーパーやコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "ペンションは山に位置しているため、入室前にスーパーやコンビニエンスストアを訪れることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、客室の掃除はしてもらえますか？",
            "answer": "連泊の場合、客室の掃除は行わず、タオルとゴミの交換のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿内では無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は最大10台まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、別途料金を支払い予約をする必要があります。予約は入室日の3日前までに申請してください。バーベキューは8:00から24:00まで利用でき、2階廊下テラスで行います。薬味は個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理やペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒でなければ宿泊できません。また、未成年者が摘発された場合は強制退室となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 583
    }
}